新屋嶺同太子關我乜事？

喂
係咪冇發生就會原諒popo原諒政府先？

有發生你係咪就一定會突破曬所有道德枷鎖先？

無論有冇發生我地對政府嘅態度都冇變架啦
警黑 警鐵合作已經成為常態
和平集會權利冇左 連出街都提心吊膽
香港已經變相戒嚴

唔係話唔追究個真相
但係
係討論區傾會有真相咩？
連登有人話fc左你信唔信？[/size=4]
與其係到討論得把口 不如做啲實質嘅行動？

大家都知
跪 絕食等等
用弱者姿態去喚醒冇良心嘅人嘅良心
係絕對冇可能嘅事

唯一可以令更多真相浮面嘅方法
就係令強者跪低
[size=5]唔話長他人志氣 事實我哋的確係弱者
挨打嘅一方 被撚嘅一方[/size=4]

唯一有嘅優勢
係人數 係我哋團結一致力量
各施各法 核彈都唔割

[size=6]去啦手足

另外想講
放負互屌唔緊要 覺得無力覺力自己人廢係正常
因為我地一個人的話真係好廢
蜜月期已經過左
不過 只會令我地更清楚團結一致嘅重要性

齊上齊落 願榮光歸香港

認同請分享 好人一世平安

推

【913 八月十五】 金鐘悼義士

推啦

推爆

推呀

推上

推去

推車

推特

自推

幫推

推推

手推

力推

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

強推

先推

後推

冇人睇即係出面開post都係五毛？

咁得人驚？